憑咩 米奇老鼠可以食咁多女？

食過米妮

因為米奇影相好少開燈

米奇5得意咩

大哥黎
0姐都照上

人哋把口勁過你幾多呀？

69夠短

你葡萄牙

成班小朋友去迪士尼送錢比米奇食女

人地數百萬當係碎銀，你得唔得？

條J

乜嘢事？

實蕉

人短碌鳩長

Wakanda